建議舊lihk用家都可以用vip登記

識唔少人都冇左isp mail
所以登記唔到lihkg
但係又係舊lihk玩家
睇下有冇方法幫下佢地

無錯，我用android都搞咗好耐！
最後先開得返個網上行email。
但係我又唔希望放大量免費電郵入嚟，
好易會令討論質素下降。

同意，同埋希望呢邊 admin 積極但唔胡亂 bam 人